--- 
title: Woensdag  
date: 2018-05-09 
---

## Dag 8

We hebben verschillende creatieve technieken geprobeert maar het was lastig om er echt de jusite informatie uit te halen waarmee we verder konden.
We hebben een tekenspel gedaan, visgraat diagram, scenario verandering, negatief brainstormen
De testraportage moest vandaag worden gevalideert, en dergelijke zaken afgerond.